Kaede: ¡Rena!@*Risilla*
Rena: ¡Es muy rápida!@No se suele mover así.
Momoko: ¿Qué pasa con este laberinto?@¿Realmente son solo familiares?
｜『』『』『』『』!!｜[se:7214_witch_noise_02]
Iroha: ¡No!@¡Nos está separando de Rena!
